jump新野 電鋸人

有少少咁多想追

呢套幾好睇

炎拳未睇

睇到要棄

why

睇左第1 好似幾正

炎拳果作者?

炎拳我睇到佢冇火又變返有火 條女做左佢阿妹 睇到1999 果陣又冇有更新 跟住一路冇睇

岩岩有睇炎拳
睇左頭十話,頂唔順 好撚悶

條女好正
希望唔好咁王道， 好似炎拳超展開先有特色

開頭都叫ok架喇
後面仲得人驚

炎拳開頭其實係好睇 皇道設定全邪道劇情
印象中間唔中會彈幾句有意思既對白
但到後面係另一個境界黎
完全冇主線冇目的 唔知想表達咩唔知畫緊咩唔知睇緊咩